高普嗰隻串唔係直接串鳩你，係陰陰濕濕咁串你

就好似考完第一嗰啲讀書撚話自己無溫書一樣 串過馬撚